時代雜誌 person of the year攻略

BTS Army依家見到自己偶像落後一定唔忿氣
可唔可以大量整d韓文、英文文宣幫香港人拉票啊？

而香港嘅fans麻煩委屈你地投no啦